clone

有隻hdd拎黎做d:\就死 點樣clone落新hdd
同埋想順便重裝 clone埋ssd落去驚唔驚會cover左
傻仔無咩概念
sor for 1999

up what9 hdd轉去另一個hdd關個ssd咩事?

我有兩隻想clone